覺唔覺張敬軒首追風箏的孩子係神曲？

果種對初戀既憧憬 初戀分開既果種心痛 心酸 種種回憶 勸自己唔好喊天喊地 因為有開心既經歷
呢首歌真係寫得好直白 唔洗靠估 失去初戀真係好撚痛

當天初戀想過成家 會有一點荒謬嗎？

即使心一死都要有心跳 一下不能少 堅貞的心境還是要動搖

很多東西畢竟控制不了 失散於繁囂 都多得一個你當日跟我笑 心 縱使不跳了

垃撚圾
TL是撚但一首都身柒你既張敬軒啦

秒

好似係改編歌

同樓主好似

推下多d人識呢隻歌

TL

做男人做到你咁廢都算垃圾
你真係愛人根本唔會挽留人之餘話咩處唔處同第個男人訓既問題，顯得你特別變態同小家
你女朋友講得無錯，上少d 連登，真真正正出去做返個男人

TL都唔識
你好打極有限

仲有拎住單反唔代表識影相，識影相既拎iphone都可以影得好靚，唔好樣樣都睇表面，你咁講只會顯得你份人既膚淺又無內涵

agree 真係諗唔到呢個moment 寫野諗野
仲講咩處唔處 第一次係俾左邊個
係咩心態

風箏飛不出噴精橋～

樓主你搵到新女之後再睇番呢個post啦

你鬧得好
多謝你肯曬時間鬧個唔識既人

希望有呢一日

邊撚個TL

幾好都冇好
比帽人戴已經係大仆街

*用

初戀分手果陣聽呢首歌係咁喊